<resources>
    <string name="app_name">04 Android RecyclerView</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <!-- Strings used for fragments for navigation -->
    <string name="first_fragment_label">First Fragment</string>
    <string name="second_fragment_label">Second Fragment</string>
    <string name="next">Next</string>
    <string name="previous">Previous</string>

    <string name="hello_first_fragment">Hello first fragment</string>
    <string name="hello_second_fragment">Hello second fragment. Arg: %1$s</string>
    <string name="title_activity_homework">Homework</string>

    <!-- Strings used for Homework -->
    <string name="nasi_goreng">Nasi Goreng</string>
    <string name="nasi_goreng_description">Resep nasi goreng enak selalu tepat disajikan untuk makan pagi, siang, ataupun malam.</string>
    <string name="nasi_goreng_details"><b>Bahan</b>
        \n
        1 potong paha ayam atas bawah rebus, suwir ayamnya
        \n
        2 butir telur, kocok lepas
        \n
        150 gram udang tanpa kulit
        \n
        5 buah bakso sapi, potong-potong
        \n
        5 buah bakso ikan, potong-potong
        \n
        500 gram nasi putih
        \n
        2 sendok makan KECAP MANIS BANGO
        \n
        1 sendok teh garam
        \n
        1 1/2 sendok makan bawang goreng untuk taburan
        \n\n
    <b>Cara Memasak</b>
    \n
    1. Panaskan minyak. Tumis bumbu tumbuk kasar sampai harum. Sisihkan di pinggir wajan. Masukkan telur. Aduk sampai berbutir.
        \n 2. Tambahkan  ayam, udang, bakso. Aduk rata. Tambahkan nasi putih. Aduk- aduk. Masukkan KECAP MANIS BANGO, garam, dan gula pasir. Aduk sampai matang.
        \n 3. Masukkan daun bawang. Aduk rata. Sajikan bersama telur ceplok dan taburan bawang merah goreng.

    </string>
    <string name="semur_ayam_name">Semur Ayam</string>
    <string name="semur_ayam_description">Semur Ayam Saus Tiram Jamur Kancing ini adalah variasi gurih dari resep semur khas Nusantara</string>
    <string name="semur_ayam_details"><b>Bahan</b>
    \n
        500 g paha ayam, potong menjadi 4 bagian
    \n
        1 buah jeruk nipis, ambil airnya
    \n
        6 butir bawang merah, iris tipis
    \n
        4 siung bawang putih, iris tipis
    \n
        4 butir kemiri, sangrai, haluskan
    \n
        1 kaleng jamur kancing, tiriskan
    \n
        6 sdm Kecap Manis Bango
    \n
        1/4 cup butter, melted
    \n
        5 sdm minyak, untuk menumis
    \n\n<b>Cara Masak</b>
    \n
        1. Di dalam wadah, lumuri paha ayam dengan air jeruk nipis lalu diamkan 10-15 menit.
    \n
        2. Tumis bawang putih dan bawang merah hingga layu. Tambahkan kemiri,  daun salam, dan jahei, tumis hingga harum.
    \n
        3.Masukkan ayam, masak hingga berubah warna dan tidak berair.
    \n
        4.Tambahkan tomat, cengkih, pala, kecap manis, saus tiram, garam dan gula merah.
    \n
        5.Tuangkan air, aduk rata. Didihkan. Setelah mendidih, kecilkan api. Lanjutkan memasak hingga bumbu meresap dan kuah mengental.
    </string>
    <string name="orek_tempe_name">Orek Tempe</string>
    <string name="orek_tempe_description">Orek tempe adalah makanan tradisional yang mudah dibuat di rumah. </string>
    <string name="orek_tempe_details"><b>Bahan</b>
    \n300 g tempe, potong dadu 2cm, goreng hingga setengah matang
    \n3 siung bawang putih, iris halus
    \n3 sdm Bango Kecap Manis Pedas
    \n2 lembar daun salam
    \n2 cm lengkuas
    \n2 sdt Royco Kaldu Ayam
    \n½ sdt gula pasir
    \n½ sdt garam
    \n200 ml air
    \n3 sdm minyak, untuk menumis
    \n\n<b>Cara Masak</b>
    \n1. Panaskan minyak, tumis bawang putih, lengkuas, dan daun salam hingga harum.
    \n2. Masukkan tempe, Royco Kaldu Ayam, Bango Kecap Manis Pedas, dan air. Aduk rata.
    \n3. Masak hingga bumbu meresap dan air mengering.
    \n4. Angkat dan sajikan.
    </string>
    <string name="semur_bandeng_name">Semur Bandeng</string>
    <string name="semur_bandeng_description">Bagi yang suka ikan bandeng, Semur Bandeng Tauco ini sudah pasti jadi santapan istimewa.</string>
    <string name="semur_bandeng_details"><b>Bahan</b>
    \n2 ekor ikan bandeng (@350 gram)
    \nMinyak untuk menggoreng
    \n450 ml air
    \n5 sendok makan Kecap Manis Bango
    \n4 sendok makan tauco, gerus kasar
    \n2 buah cabe merah, iris serong kasar
    \n2 buah cabe hijau, iris serong kasar
    \n1 batang daun bawang, iris serong kasar
\n\n<b>Cara Masak</b>
    \n1. Siangi bandeng hingga bersih, potong masing-masing menjadi 3 bagian. Lumuri sedikit garam. Diamkan selama 10 menit, tiriskan.
    \n2. Goreng bandeng dalam minyak panas hingga matang dan kekuningan. Angkat dan sisihkan.
    \n3. Panaskan 2 sendok makan minyak goreng, tumis bumbu halus hingga harum. Tuangkan air dan Kecap Bango. Didihkan.
    \n4. Masukkan tauco, cabe merah, cabe hijau, daun bawang, dan bandeng goreng. Didihkan kembali, angkat. Sajikan.
    </string>
    <string name="udang_saos_name">Udang Saos</string>
    <string name="udang_saos_description">Kelezatan udang ini sunguh benar-benar nikmat.</string>
    <string name="udang_saos_details"><b>Bahan</b>
    \n200 gram udang kupas, cincang kasar
    \n1 batang daun bawang, iris halus
    \n1/4 buah bawang bombay, cincang halus
    \n1 butir telur ayam
    \n1 sendok makan tepung sagu
    \n1/2 sendok teh garam
    \n1/4 sendok teh merica bubuk
    \nMinyak goreng seperlunya
    \n\n<b>Cara Masak</b>
    \n1. Campurkan udang, daun bawang, bawang bombay, telur, tepung sagu, garam, dan merica bubuk. Aduk sampai rata.
    \n2. Panaskan minyak pada penggoreng datar. Tuang dua sendok makan campuran udang dengan diameter 5 cm. Masak sampai matang. Angkat dan dinginkan.
    \n3. Saus: rebus air, bawang putih, cabai merah keriting, dan daun jeruk sampai mendidih. Masukkan gula merah. Masak sampai gula larut dan mengental. Tambahkan saus tiram, kecap manis Bango dan cuka. Aduk rata.
    \n4. Campurkan udang goreng bersama sausnya.</string>
    <string name="recipe_image_desc">recipe image</string>
</resources>